{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Agent\/workflows\/theme\/change-theme-fonts-variation.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Hey there! It looks like you are trying to change your theme fonts, but you are not on a page where we can do that.":["Szia! \u00dagy t\u0171nik, megpr\u00f3b\u00e1lod megv\u00e1ltoztatni a sablon bet\u0171t\u00edpusait, de nem vagyunk olyan oldalon, ahol ezt megtehetj\u00fck."]}}}